咪撚比消防狗救火

班撚樣冇撚用一救照打

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

打你老母 狗你老母 goodbye sir